有冇人22-27會獨遊台北？一齊食餐飯搵野玩。

食你老母
玩你老豆
獨遊就獨遊啦

壓力大就放鬆下啦

拉你個仆街，well done

最鍾意D 人忽冷忽熱

屌你牙媽

咁㗎！印清！

我屌返你牙媽

是

去台中，唔trump你挽了

不了

你會唔會去得太多次台灣 就算台灣同性戀合法化都唔洗去咁密掛

同定仔係台灣切磋劍藝

又去台灣？你好鐘意台灣咁喎
幾時客死異鄉？

其實只係想離開香港
最平咪去台灣

去澳門

不了,自我送中

太垃圾，酒店又貴到無倫

又話R飯腳好奇怪

非

人在高雄
但有興趣同印仔食飯